今晚個天狂閃電 係咪將會有事發生？

皇天擊殺死克警